國安法立法之後是咪可以舉報淘寶包郵唔包香港既鋪頭宣揚港獨？

是

對

傳送門

瞓左幾耐，港共選擇性執法好基本

我要做小粉紅
周圍舉報人

舉報所有定黑

定黑必須打靶

捉佢地做化學閹割

定黑唔好再話定延係男人 / 人妖，要話佢係女人，因為佢真係女人嚟

仲是靚女來的

就快俾條女電死

很撚正

She is a boy

定黑就要被扑濕

話佢boy會俾佢鬧死

我個心臟唔係好負荷到...

我可以負

呢個偽娘幾似女人，係啲鬚根未剃乾淨

米癲拉

一路話佢boy一路屌佢
等佢一時西面一時嬌喘
正到癲

定延正到我癲